一句到尾 中國疫苗 打定唔打?

打
唔打

緊係打啦
要排隊就唔打

打

你打埋我嗰份

推

飛機我就打

都係個句
全部高官打先，打完30日後冇穿冇爛死唔去既
我先考慮下打唔打